\section{Famille  \index[noms]{, Henry of\_Huntingdon} /  \index[noms]{, Ada}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2228_I2229}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Henry of\_Huntingdon  \index[noms]{, Henry of\_Huntingdon}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de David\_I the\_Saint  \index[noms]{, David\_I the\_Saint} \textit{[ - 1153]} et de Matilda  \index[noms]{, Matilda} \textit{[... - 1131]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Matilda  \index[noms]{, Matilda} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1131}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1152}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Ada  \index[noms]{, Ada}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2228_I2229.tex}{}{}
\par
Ils eurent 3 enfants : Malcolm\_IV the\_Maiden  \index[noms]{, Malcolm\_IV the\_Maiden} \textit{[...]}, Willaim\_I the\_Lion  \index[noms]{, Willaim\_I the\_Lion} \textit{[...]} et David of\_Huntingdon  \index[noms]{, David of\_Huntingdon} \textit{[... - 1219 \footnote{.}]}.
\clearpage
